【你知道嗎？】黨鐵每60 秒...

就有一個人跳閘

係每過60秒就有60個人跳閘！GOGOGO！

［重推］［本地戰線］自己香港自已救 十八區遍地開花

7/9機場更新 求求大家

一個咁少？

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

咁少